其實Don don donki有冇賺過錢

根據我目測入去嘅人80%都係混吉 剩低嗰啲都係買下零食
熟食又係大部份賣唔出 應該每日都要蝕住做
中環新舖租金一定貴到飛起 今日仲要派口罩袋 同喺條街度派錢有咩分別

善堂黎架

無啦，搞手都係但求打個和🙏

非牟利慈善組織

就算買零食垃雜野, 我每次去起碼買500蚊, 相信冇乜人零消費行返出黎 仲要開24, 冇賺點開咁多分店

仲要冇人買壽司
80%人都捕住九點幾特價壽司先買
都唔知點賺

Ching 有咩好介紹

因為正價壽司佢賺200%
特價壽司佢都賺緊169.281%

ching係咪買咗tenga

20%人真係會買嘢 仲要80%人買特價
即係得返4%人用正價

其實真係蝕住做，諗起都覺得好心痛

日本人係咁
蝕住做

近江牛

識老闆
佢話賺夠，想比其他人賺下

上幾個禮拜1am仲打緊蛇餅排隊比錢

你盲架？海之戀排撚到出商場喎

這麼醜的女

所以我都成日入去拖捨下佢生意難做

人地條女關我咩事

佢係隔離嗰位巴打

o...sorry 下次幫你打返格仔

漏左一個don

特價野都已經賺到笑了

其實佢啲壽司真係OK

佢d 嘢又貴，又平租，好難蝕

次次去買納豆都得返幾盒
想食果隻味只係買過一次

樓豬咁得閒唔關心下Aron 一田?

我都目測入去嘅人80%都係混吉

樓豬咁得閒唔關心下Aeon 一田?

我都目測入去嘅人80%都係混吉

唔關心藍店啦

點會冇賺， 我次次行入去起碼放低5百

一部收銀機一日都收過十萬

提子$666

收銀條隊長到乜咁點會蝕，香港人買日本野係唔會留手架

淨係賣玩具果part應該佔全店9成收入

TST 果間已經差唔多30個counter同時收錢, 但等俾錢條龍仲要勁長 ，你覺得呢？

無賺仲一間一間接住開咩

新潮文？
不過入面咁撚多人 揀完都冇心機比錢 放返低算

好想買野 但一見張隊咁長我就放低d野走人

次次都貨幾舊 佢點會唔賺

100% -（20%+80%）= 4%

慈善機構黎

入去買野當捐錢 keep單可以退稅 (好似係)

冇
睇住條數蝕到入肉
CEO 覺得大家打個和就夠

利申 CFO

donki條隊日日都長到

計錯數播巴打
係100 x 0.2 x (1-0.8)

20%x(1-80%)=4%

教donki賺錢
算把啦你

日本野係香港會賺唔到錢咩

上個月海之戀淨收入有700幾萬

次次都掃成4，5百

香港良心企業
D野賣到咁平 賣一件蝕一件

好過幫襯一田、UNY、千色呢啲藍色假嘅日式百貨

Donki、Aeon 真日資

你腦殘？

開多咗自然會執

俾獎金 數百萬當係碎銀 SUPER

d野一點都唔平喎

日本賺完，諗住嚟香港做下善事

成日執執下執左成千蚊

連登最睇唔起既marketing

donki 部分貨賣好平，部份就賣貴過其他超市，加加埋埋其實都賺到錢

入親去都放低幾百
上次去以為買咗500幾，點知俾錢過千

大把人都係咁 我都係

經過入去睇下，都唔見千幾

你點知的

其實donki 賣點真係日本空運魚生同唔會擺太耐

利申睇過d魚生既certificate 同import recory

月卡咁

熟食整多咁真係蝕住賣

f話親蝕錢on9嗰d都work

冇野好買
好多made in支那野賣

條女more

1萬HKD求條女IG

onj post

睇爭鮮標價就知咩事喇
啲料邊有咁貴

係 自己轉運仲平

上次行銅鑼灣買左差唔多二千蚊
尖沙咀嗰間太垃坡

呢d舖頭無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心行下街

入過兩次 扭左個蛋

啲飛機杯同lotion 好抵，
真係日本個價黎

有d零食貴過出面買

咁撚迫都咁好心機揀貨排咁撚耐比錢
消費欲有冇咁撚強 上面行一圈都可以擺低錢好撚自豪咁

熟食好唔好食？

當左自己係日本咁 價錢都無乜睇

我又比首歌洗腦

銅鑼灣果間平日九點去慢慢行

殺頭生意有人做，蝕本生意冇人做

試過豬扒飯 麻麻哋啦 印象中日本超級市場啲味都好似差唔多 不過Donki正價要成$50

究竟有咩抵買？

打少一個don囉

前日行完洗左千幾蚊
成家見到想試就拎
其實都好難唔賺

你睇佢咁多條收銀長期排隊你就知佢生意唔少

兒登仔

乜都無得做 衫都唔想買
食野最實際

數學5**

來貨價起碼3倍咁賣俾你 你話有冇賺

我都係咁
連個啲朱古力DIY都買埋返屋企

就算特價都唔平
正價真係唔捨得買來食

都唔知幾好賺

香港donki都唔激安,唔知去買黎做乜.

別國品牌就多港...人去幫襯架啦

25?

其實優之良品有冇賺過錢?

劍哥高汁

幾時陪我行donki

出面食一碟拖羅都30幾40蚊2件 其實差唔多 新鮮整出黎果陣真係好正

係牟利慈善組織

上次去諗住唔買, 走個陣放低幾百

又大波又大肚好正

有啲貨 記憶中都加價左2次

Cls ,本來唔係講條女，係唔係因為佢太大波嫉妒人

窮撚睇既世界係唔同啲 剩係高登仔買野都夠佢打和

巴打覺得值唔值得買

真係打到個和？

因為人多比錢條隊長, 入到去, 一係唔買, 一係買到成車都係, 每次入去最大掙扎係囉起第一件野既時候

呢句成日都吉中我笑點

其實正價都好撚多人買

點都買到野
成日買埋d 唔等洗既野，

係咪要凌晨去先無人
第一次去諗住夜晚9點無咩人就tst 分店睇下
入到去已經覺得實有肺炎係到
多人到痴線

超市零售質素黎講 佢d魚生同牛肉特別係拖羅應該係最好
價錢就算係咁啦日本空運同真係貨如輪轉

我唔肯定全部
但岩岩個國殤假期
你10月1買到既魚生最早果批係9月30 到港

不過我覺得開咁多間 好懷疑生意會否跌

試過凌晨一點去尖沙咀個間
排隊比錢條龍仲係超長

老闆自己親自去日本間donki掃貨再自己一袋二袋拎返香港平賣比我地，好有心

你睇下比錢個counter 請左幾多姐姐咪知囉

荃灣個間兩邊收銀 兩邊都排晒隊

三個人儲分已經買咗一皮嘢

++

無錢賺 幾年開到咁多間 ？

唔好用你個層次去代入晒其他人

無人買野 比錢條龍會排隊 ？

我行咗10次，無買過野，係幾多野睇

睇下啲魚生當食咗野

聽講話下年激安個總理諗住係電視台搞歡樂滿Donki 多多益善

可能靠性玩具賺錢

而家仲有特咩 凌晨去都係正貨

肯撚定賺
次次去唔小心就放低左幾百蚊

正價

做舖主好辛苦架
要面對好多困難
根本係蝕住做
純粹為左分享起悅比d顧客

一望到顧客開開心心買到心頭好走
就咩辛酸都唔記得曬

屌你老母啦屎萊姆

我見大部分人都有買野

利申 一星期去幾次

唔好低估香港人嘅消費能力
加上今年無得去日本
成班香港人思鄉心切仆去掃貨

去過咁多間donki
從來未見過有一刻少人

閒日朝早咪少人
閒日凌晨

剛食咗$450壽司😋

次次去都冇撚哂啲壽司

Donki仲未受過人民幣洗禮

正解，長遠計佢都係賺，仲要24小時開張

最好喺英國開多幾間

你估特價賣就=蝕住咁特價咩

你去做生意實等執笠都似

ching你咁搞笑嘅 香港地做生意先最易賺錢 工字一世無出頭 人地分店都開埋仲擔心人地會蝕錢

我上次入去
買咗$1400野
海膽 剌身 女仕用品 其他野

差不多係人入去都會擺低錢買野。我當平均每人入去放低$200， 一日有兩千人次入去，一日都40萬，一個月30 日都有千二萬，點會蝕

想入去買魚生 但因為太多人 不了

前幾日先買左700幾蚊零食佢應該賺到笑先係

明明比錢長期要排隊, 十幾個櫃台長開
ching 平行時空???

講咗咁耐咁其實係有咩好買

Donki黃ga...大家手足幫襯

完全唔知香港有過

donki齊玩自己返貨已經差好遠
貨源可以用返自己日本條水一定抵好多

次次想買嘢見到條隊都長到cls就會放棄

好邪門呀真係

啲野其實偏貴價 除左特別入口貨都無咩想買

屌你老母中學畢業味

樓主好聰明，但donki其實都賺夠都想俾其他人賺下

次次入去都買唔到嘢

佢啲喇價錢偏貴
我行日式超市多數想買生果

8成人運吉其他人買零食？
樓豬係咪無去過荃灣同銅鑼灣donki

咁咪好有型囉你

其實本身個人唔食零食，不過睇下都開心，所以無咩需要買，係同女行成人區都少正

我淨係記得去到後期根本變左執笠倉清貨欄咁款
利申幾鍾意佢

入到去你唔會忍到手運吉
你會比周圍既人同環境影響到
個個都係咁執貨 又多人 你會唔想輸蝕

有咁多人入去on99買d一田阿信屋都有既杯麵，蝕閪咩？

首洗腦歌係唔會比你有冷靜頭腦思考

仲有西九龍

donki做得起因為主打賣野食同skin care

yuu想抄佢但係都係算吧啦

我都唔明點解個個都行donki,有d野明明aeon仲平
次次去尖沙咀間donki都呼吸困難，隔離aeon好行好多

AEON而家連自己牌子Topvalu都有兩種
一種日本貨
一種大大隻殘體字

條隊好似好長但其實好快
因為有好多收銀

我都係...每次打算買知綾鷹 點知次次都買左幾百蚊嘢

搞手只係想打個和
同埋等你地唔洗幫親一田cirysuper果啲藍店
其實冇錢賺

做生意既野你地識條鐵咩

好似支那高鐵咁

邊有錢賺

但都要香港起

擴大地區影響力

NPO
政府撥地 所以成本低

今日喺中環嗰間諗住純粹行吓 放低咗$300

最冇咩人應該係7-8點
9-10點大家食飽就會入去鳩行

嗰陣尖沙咀分店開幕有3百萬營業額 仲要額外派錢畀員工 咁睇好難唔賺錢喎ching

利申：識人喺嗰度做

班員工日日都要聽住首歌

其實aeon好蠢，
marketing同揀貨方面太保守
所以一田呢啲假日資先上到位

明明DONKI賣到嘅野，佢有7成都賣到，唔計啲騎呢公仔衫同成人用品

同意呀，成日覺得AEON 如果剩係賣日本貨，佢客源一定拍得住Donki 但偏偏宜家佢成間百佳惠康咁，完全唔吸引人行

其實自從有759之後，佢公司就應該出個類似donki嘅副brand專做呢啲

不過見佢咁多年都係行穩打穩紮路線

仲有將軍澳中心同Megabox

我一個月去兩三次
每次至少跌$200
熟食都有買

再咁不思進取好驚呢間野都會好似apita/uny咁收皮

aeon始終算係舊式日本百貨公司嘅模式，好似八佰伴sogo咁樣
donki我自己覺得比較新派，主打target年輕人，佢唔使好似百貨公司咁分好哂部門，每種類都會賣，但又唔需要太多

好撚多師奶入去買和牛鹿北海道豬同元氣雞

果到賣啲中國鰻魚又有班傻西唔睇清楚就當日本貨買

仲有好多日本急凍即食嘢

如果你會煮飯真係次次都要放低成千蚊先出到門口

不過佢啲熟食真係衰過俾狗食

無品360同類零食店市場騰空左
donki算吞得番
同埋平價零售呢家野，有流量就一定有生意
塊地值咁貴租有佢原因
反而將軍澳果間有d隔攝，非假日人流少得可憐
睇怕果間先維唔到皮

細細個好鐘意行UNY…

所以aeon應該開個副brand整呢個

20%買嘢？銅鑼灣一定唔只，好多人都大包大包咁走。

Donki其實唔係特別貴，你唔好買759都有嘅就冇咁揼春。

自從元氣唔食得，宜家想食壽司刺身都會去donki，等特價就得d賣淨庶

之前疫情嚴峻，一日幾十單咁，條彌敦道d舖都閂晒咁，人都唔多個，放工諗住去tst donki行過圈先返屋企，落到去，嘩，又係多人到應該全尖嘴嘅人就喺哂度，逆市奇皅，佢應該係疫情期間唯一頂得住，而家仲要開分店

大波大肚腩

好辛苦 你個標題打少咗一次don

佢啲野偏貴買唔落手
多數都係入去睇

佢轉咗Aeon style已經好咗少少
起碼行落冇咁傳統百貨公司feel
尤其日本嗰啲Aeon個對比感覺更大
R.O.U.賣啲嘢都幾靚
但香港買的價錢始終同日本買爭一截
所以都係得個睇字
如果Aeon肯入多啲真日本貨
同埋將個自家品牌啲產品搬返日本造就好了

一個月可能去一次
每次去都買盒大拖羅
幾支果酒
一堆零食
通常都洗四位數字

我想講佢張啲港版薯片同啲日製薯片
梅花間竹咁撈埋一齊擺做到好cheap
跟本無需要賣港版野

想同香港人分享下賣平野嘅喜悅

又有人目測當數據

果欄最貴都係400

條女好大波

咁多間都無蝕 全部賺緊錢

同火炙三文魚都好好食

人地專程係日本飛過黎做義工, 邊到會諗賺錢咁膚淺

每次去都成千蚊走

樓豬個80%點得出黎.... 次次去都見D人埋單架喎

真？我唔知價 佢個18禁區私隱度好高 仲以爲佢會貴小小

我都係打算行下，之後出黎就冇左$500

搞手只求打個和

我都覺唔錯

超細嗰隻食過
Ok好食

Aeon 日資就由鳩佢啦
一田就真藍啦

同款香港出面貴100左右，當然 donki得好少選舉，
但lotion 出面120一支，donki只賣7-80

香港人是但shop個ping都成千蚊
仲要打哂蛇餅
邊有窮人

次次入去行一圈出返黎 無買野

夾硬先買到百二蚊

冇
但係就嚟18區都有
佛心公司

下，大部分話入去望下嘅都一定會買野
真係諗住行下嘅又唔會去行donki
佢個格局你唔買野會覺得好唔知點咁

我都懷疑佢啲百貨公司係求打個和就算
真正生意係財務公司

apita我就真係唔知點解仲生存緊

你點知㗎？

去親都6-700 埋單

母公司就係要嚟上市。整靚盤數。Sales好緊要。

賣一件蝕一件

佢特價個陣都賺緊你兩倍啦

零食大把地方平過佢
得新鮮野值得買

個app話我買咗9千幾咁耐以來
你肯定佢係善堂？

lotion係當ky用？

Apple 唔識做生意
Donki 無錢賺
連登商業顧問

d牛肉豬肉賺死佢

2018年5月，恒基發展以3億港元收購UNY香港零售業務。

多數去買日本蔬果買親都過千
點會賺唔到錢

其實入到去咁撚逼，又要跟住箭嘴行，睇商品好似走馬看花燈咁，好行咩？

班屍奶又嘈，首歌又嘈，條路一係窄一係逼爆，水洩不通。係哩刻你已經完全失去興趣買嘢，只想快快出返去。

咁樣營運環境下想留住d常客真係難

直頭係識印銀紙咁撚樣

佢人流咁多，十個人入面有一半人買野佢都賺啦，仲要入去既人唔止十個

啲野係我地眼中覺得平
但實際上賺緊幾多%我地唔會知
更何況佢入面都唔係全部平過出面
(好似我買支洗面乳出面先32,佢賣39)
而且最賺錢就係零食

炸雞粉 薯片 杯麵 咖啡 佢貴出面10%
食物類出面太多野有日本野賣，佢又唔係真係有貨種優勢

化妝品沐浴洗髮個d 就唔知

買過假鳩同飛機杯

Ching 點知佢地既淨收入？ thx

1.當你覺得條龍長，即係你買得個少少 野，你咪L去排放番低D料，唔好阻L住D大戶比錢

2.雖然你齋行唔幫襯，不過都比你行下形做好多人好旺咁，做下妹都好

即係邊駛替佢擔心